港共今早緊急安排約見美國領事解釋

唔係話基本法比架咩獨立地位
做咩咁驚港共

譴責

好嬲好嬲

source ?

解䆁定申請庇護

醬汁？

見乜撚嘢

勾結外國勢力！

source呢dllm

解釋咁多做咩 趕佢哋走啦 藍絲會好開心

約領事解釋有撚用

問佢地睇左基本法未？

停你獨立關稅區嘅話，連駐港澳總領事館都可以拉閘，有咩上廣州總領事館啦

美國領事同返佢講
你自己揾佢解釋啦

Hello 冇汁？

林鄭以為香港獨立咗自己係總統？
要見都係俾習大大見啦

你老細簽個貿易協議都出晒蠱惑
你估美帝仲信唔信你果套

人質

以為咁樣傾吓就冇事啊

別讓她跑了!

立即遺返大使

好驚呀?

可能係港共官員尋求政治庇護呢

基本法 一國兩制 賦予
關你美帝撚事

無source講條毛

邊個同邊個解釋

邊度夠level呀，做個樣

係要美國領事解釋定向美國領事解釋, 講清楚啲好喎

領事心諗：屌我控制到咩,個班大媽沙

拎本基本法俾美領 叫佢自已睇啦

拉班狗去美領講數啦

港共：好嬲好嬲

source?

正常黎講好大揸拿既唔係召見屌鳩佢架咩

邱騰華

呢個真 信局長

唔係唔使跪咩

領事無得左右國會同白宮決定架wor

call領事係外交層面嘅野，而家official call, 直接違反基本法，要用國安法處理

9點咁早約人傾

叫邱騰華入去美國領事館屌柒班洋鬼子啦

source?
唔想炒車

基本大法好

你叫人大唔通過國安法就得
之後唔再搞23條就得

Source都冇 推乜鳩

約見美國領事，嚴厲讉責美國干預中國內政
高度自治與否是中共話有就有，
蚩容美國說三道四！！

香港人吃樹皮可以活3年！來呃！誰怕誰！

解釋乜野 企硬啦on9

使撚聽佢講咁多, 直接唔俾佢入黎

應該係解釋某某官員無份 希望無份被制裁

外交關你港共乜事？

關你撚事呀
干涉美國內政

有咩解釋？
而家人地當你係中國城市都唔俾？

禮義廉，工賊會， 帶領三萬精兵，攻打美領。強力反制。

勾結外國勢力 拉得

冇醬，拉

領事: 過左辦公時間, 明天請早

係港共昭見領事定係
港共去領事館見領事

想拉撚咗領事？

又話外交係中共負責搞？

叫邱騰華去見

解你老母啦！
有種搵差佬拎槍指住美國佬傾。

見咩
唔係估到架咩

驚閪咩

美國佬沖沖下咖啡有條契弟衝入黎阻住食早餐

Source呢

企硬啲啦香港軟腳蟹

又話影響好少

有冇source?

唔打比trump 解釋

source呢?

有無邱焗腸先

解釋
美國內政關你撚事

派速龍入去打佢地一身咪解決到

記得搵邱騰華去

有d興奮又有d驚，畢竟人生未見過大風浪，
但source呢？

應該係出最後通牃，黑警72小時內攻擊美軍

港共：
基本法寫香港有獨立關稅，所以香港就係獨立關稅

美國：
外面入你關就係。但你出口入美國關，美國收你幾多關稅係美國話事

港共：
但基本法寫明-

美國：
唔撚關事呀屌你老母

港共：
但基本法-

有無帶埋基本法過去同人地講違反基本法

點解唔係駱狗召見美領事？
港共自己攬外交權上身係咪想搞港獨

準備黑材料 換 唔使凍結美國資產

source呢

無source 拉

可能係照會美國
話比死美國佬聽香港政府考慮報復美國 加美國貨關稅
你點知依個政府的諗法

基本法賦與嘛，使咩同美帝解釋咁多啫，美都都受害吖嘛

你以為會比佢地入 坐住門口等等啦

人大兩會 Vs 美國國會
關港共同美國領事咩事

班支那小學雞做d垃圾決定, 咪下面班共港狗官要執屎囉

好多大公司都係咁架啦, 不過呢間公司大少少咁解

用不推文啦 而且無source
個個係到亂洗版打飛機

港共正苦有撚權咩
已經被架空咗啦
叫刁种落嚟講啦

派黑警攻打美領？

美國違犯基本法，直接拘捕啦

領事係咪under 國務卿

搵狗去拉美國大使啦
做咩要解釋

又話唔影響嘅？做咩要解釋 美國國內嘅事務 其他人怎能說三道四

係咪拎本基本法去?

你寫得好貼切 好正

Oh shit sorry sorry 對唔住

好明顯美國而都費事同支共港共去傾

「美國若單方面改變對港政策，將會損害雙方關係及美國自身利益。」

完

支持祖国宣戰
打倒欺壓中国人的小美蟑螂

今日拿拿林立國安法啦,好想做個中國人返屋企訓覺

港共有乜權解釋
香港已經由共產黨全面管治
港共已經係condom啦

咁客氣呀
香港地位係基本法訂架嘛，應該立即傳召美國領事抗議，再驅逐佢24小時內離開。

串鳩佢地原來真係咁咋？

下？唔係叫人唔好說三道四咩？

未更新 岩岩多左條國安法

冇source
拉

呢d唔係國安辦既人做咩
仲咩越權

高度自治係基本法而嚟
美國否定自治違反基本法
做乜唔即刻輯捕領事遊街示眾

一定係去屌美國佬
一定係，除非唔係

勾結外國勢力

有咩留番同國會講
牙侵做野唔洗你教

we will survive

唔好搞咁多喇，強硬D
CALL班狗去打個領事一鑊打到美國投降為止啦

諗多左
港共安排緊差佬去領事館拉人 罪名教唆叛國 然後鄧狗聲明外國勢力連根拔起

解釋有撚用咩傻鳩同埋國安法都唔到林奠話事
知道大鑊未
一陣領事hea回你架啦，浪費心機時間

冇汁 拉

儀式黎

去見人？
定係拎晒成班FD子既移民申請表想打尖申請呀

仲有咩想解釋？
等收皮啦支那

Eat shit la, PK SAR government!!!!!

港共：美帝亡我中華之心不死，休想透過香港打擊我國，你最好諗下制裁之後會有咩後果

淆呀？

Source?

假新聞 冇source
拉

連登仔 真係淨係睇topic

Fake News

正解

外部勢力？

搵新聞處譴責咪得囉
約見美領想勾結外國勢力？

無汁 冷靜啲

拉

搵極都唔見有相關新聞

🇺🇸 是你爹嗎？
走去卑躬屈膝

無汁

有基本法, 唔怕

搵人救樓主老母

強烈反對干涉美國內政

五千年嘅支那大蟈駛閪同二百年左右嘅國家解釋

香港獨立關稅地位不容美國政客說三道四

作新聞打飛機好好玩？

支持

邊到有講

你同地方官解釋有撚用咩傻閪

直接派警察去拉人啦

都冇汁
成班未出發先興奮

係咪屌柒人呀？
我地香港獨立關稅地位係基本法俾架嘛

無source拉

外國勢力有乜好見呀！？

無汁無圖，得幾隻字
我話淋奠琴晚比狗屌添

假新聞

又要做雞又要立貞節牌坊

無source就要沉底

冇汁嘅

fake news

邱騰華指，《基本法》第116條及第151條給予權利，香港可利用「中國香港」的身份，作為單獨的關稅地區，及以香港名義參與經貿為主的體制，不會因他國是否接受，權利會受到影響。另外，香港作為自由港，不會對其他國家施加貿易關卡，若某國家單邊採取措施，香港不能夠阻止，但如說成香港單獨關稅地區是受惠、受制於某個國家，這說法是錯誤的，本港獨立關稅地區和貿易自主性，清楚由《基本法》所介定，在國際組織中備受尊重，不應將之與政治混為一談。

驚閪呀?

好可惡啊你班港共官員竟然公然勾結外國勢力！
你當中國係乜嘢？他媽的

唔知領事D保鑣勁D定林鄭班G4勁D

呢啲麻煩唔好block，要見佢一開po就拉

美國聽Gphone誆講都唔聽班柒頭狗官講

約見？你跪過嚟見我

叫你老頂同我老頂傾啦屌你老母 我地兩個都話唔到事架

直接兩個國家互相傾啦....

快啲一齊上Twitter潑火

解你老母咩成班等住用崑崙銀行啦

汁都冇

申請做污點？

仲講乜野呀，你走啦

係咪用中共式 你加我 我加返你 後果自負

國！安！來！人！

邱騰華條柒頭出黎屌鳩美國佬破壞基本法未

中華人民共和國邊一年立國？

Source 呢？

大膽, 主人都未出聲

強烈譴責香港官員約見外國勢力 企圖分裂國家

去你妈的！ 咱们有强大的祖国作为后盾 怕什么呀？
美国人 美国企业 全给我滚出去！ 夹着尾巴逃走吧！ 666

琴晚習近平以淚洗面

國安法執行！

夠膽面對面同美國咁講 人地已經拉佢出去斬
仲同個小城市政府咁多嗲

屌你又突然有外交權

斷正
干預美國事務

又話獨立關稅區唔係人地畀嘅

港共都無權，聽都浪費時間啦

外交幾時輪到佢見

叫港共説服到香港人先啦
美國都講到明與香港人同行

source呢屌你老母

你睇上面d 連登仔無source 淨標題都j 出血

趕人走啦

約咩見
人哋外國內部事務，關你咩事
你又話影響唔到你

仲唔帶隊攻入去

嚇到腳都震埋

無source都可以推咁多頁

係記快，有理由打杖

发颗讷ws

港共無外交權嫁喎
係咪勾結

申請做間諜

推呢個

樓主
一係醬一係老母

人地美國國會有晒共識，你同領事傾有咩用

On9人地領事都係打份工
可以傾到d咩
阻撚住人地食早餐睇住同老闆屌多你兩腳

脫勾懲罰美國鎂早已預備

第9頁都未有source

係咪想同美帝解釋基本法賦予？

叫小邱子同班美國領事講返香港關係法關你美國撚事。

加速，有冇人肯扮小粉紅義和團去美領掉屎趕佢地走

中共唔好退縮呀，縮點攬炒呀

無汁都推到咁多頁 笑死
拉

實打贏，咁少駐軍

冇source

基本法既野，走去法庭申請禁制令禁制美國應該會快d

係就好，一打領事館等同開戰

無source, 請善用不推文回覆

新version印好未呀

算啦，你都話唔到事

大膽！勾結外國勢！

冇source都咁多頁

去開香檳呀？

10頁都未有source

解讀中共在國際已完了
中共權貴不可再夢想不被攬炒，
現在唯一生路推下習乜，才可補人財...
或許推下有失....但不推所失會更多，祇是遲一丶兩年

汁呢？

基本法無賦予外交同國防權利你喎
用咩名義講野

所以好多連登仔真係睇下標題就打哂飛機

無汁 講經咩

領事係咪答:Noted with thanks.

唔洗傾啦

有外交權咩

解條撚咩！
人哋有眼睇架

早兩日先說三道四 今日淆底？唔係掛

政府

冇梳屎都推10頁？

冇source
9up
拉

你當美國駐港大使廢既咩，你咁樣只係自取其辱
同埋唔係講香港經濟唔係美國定義既咩，做咩咁驚？

Fake news 報左警

散佈不實消息 國安上門拉人

派丘生講 "香港地位係基本法賦予, 並不是美國賦予的, 太陽會照常升起"

漢奸發現

冇汁講經？

驚牙？

驚？？太遲喇冚家產啦共產黨

一小時內有空軍支援

譴責港共勾結外國勢力
國安法過咗第一樣成件港共剷起

千萬不要派Asia finest去捉人

驚咩啫你

港共：大佬你想我地死咩真係，幫下手啦。
美國領事：係咩？碰。

香港無外交權, 佢地憑咩約見領事?

說三道四英文點講

Pin this

笑撚咗

又話基本法父乳？

都話冇影響！做咩去解釋？

解釋乜撚嘢
早兩日唔係好撚串話冇美國都冇影響架嘛

唔係唔驚咩

係無頭無尾得2句都推到10頁

拉

小打小贏

Speak 3 road 4

去果個就係勾結外國勢力

派香港警方直接爆入去啦

source 呀 dllm
笑笑笑

we can survive

NO SOURCE
PUSH NO

跟住美領事隊張中英聯合聲明比佢踢佢出門口？

笑L死

解咩釋
即刻拉紅旗唱国歌去拆佢領事館

係咪搵邱騰華去解釋呀

777咁打得,應該同個領事講, 你試下停我獨立關稅, 我即刻收番你領事館塊地

用狗當佢理大咁圍

有source先推啦大家
獨立思考呀

解咩釋呀 勾結外國勢力

外交事務？

Fact check先啦

驚西

美國領事：香港已被降級做一個普通大陸城市。唔該你搵北京官員同我解釋。

佢屈人個領事係間諜要拉要鎖重面談

有冇汁？

兒登仔真係
醒啲得唔得

播條get out of my property 片

香港人好撚醒唔係你扮無嘢就呃到人

仲以為有咩驚天大陰謀，原來中共真係喺度賭大細

睇到標題興奮係正常
但入到嚟冇內文又冇汁照樣打晒飛機做乜春

777:外國唔了解香港情況

100% MATCH

無source 麻煩拉

拉 冇SOURCE 假新聞

未有source

唔知有無就麻煩拉一拉先

基本法寫明獨立地位，使乜你干涉香港內政

無source都照推做乜鳩

SOURCE?????

獨立思考??????

應該調轉角色

我憑本事訂嘅關稅
做乜要唔收？

無source都推做乜

Admin人呢
mark fake news啦

最醒係無source都照推

佢約撚到國務卿咩，區區一個特區

推之前睇下有無source係咪真係咁難

假新聞點解唔推？

冇source都推到咁

sor 第一次玩

有咩用 成班照打飛機

咁樣算唔算越權，基本法規定香港外交事務由中央人民政府負責

假新聞都照推

唔算，因為係假新聞

又屌外國干預香港事務
宜家又解釋

你仲係第一次推假新聞

解釋即是掩飾

假新聞要BAN LA

企開D啦，屌你老母.gif

負責去傾個官：我同班撚樣割蓆，你要咩資料？唔好制裁我

呢d就真係勾結外國勢力

證明真係好多人唔會用腦思考就信哂
冇source都推到咁

大部分兒登細路個腦load 唔到呢樣野

拉啦 冇source

因為一來分散我地注意力 二來引我地spread減低公信力

無汁喎...

假唔假又點撚樣呀

擺明無source就自己睇路啦

下下都babysit

唉同你拉翻喇

見領事？外交野黎wo!
港共政權獨立建國喇？

今日中環有冇和你lunch? 尋日咁樣射d返工人士都唔嬲？ 嗌下口號都好

整埋圖都唔睇下有無source?

又要做又要驚

好撚柒

洗乜同你解釋 on99

領事: 有咩留返同個官講

冇SOURCE都推到十幾頁
兒登

連登有咩公信力

港共真係白痴仔
以為自己係邊個
呢到呢刻美國佬會彩你
中共都要死丫港共會無事

喂 689話齋
見洋鬼子要著西裝打領呔架噃

聯絡外國勢力？

港共而家直頭妹仔大過主人婆

算唔算鈎結外國勢力

解乜嘢釋！
係召見訓斥美國
展現戰狼本色

求其9up一句就推撚左十幾頁

你要新聞source 定咩
整個meme笑下都要source
佢地傾左啲咩你都唔知嫁啦

獨立關税區係憑基本法賦予的地位
點解取消?
屌你老母🖕

有無帶埋幾隻速龍去？

解釋咩 國安法只對付香港人 唔對付美國人 咁呀

有冇笑鳩邱騰華既gif？

之前唔係話港股升,
係因為D人支持立法.

咁Q緊張仲咩野!!

remarks:
依家先來緊張,人地都紮好馬預備出招!!

都要做吓樣

source

邱騰華教訓美國領事：
獨立關稅區是基本法賦予 非其他國家的恩賜 毋須屈膝

開完假新聞就走左去

港府：美國若單方面改變對港政策 將損雙方關係及美國自身利益

2020/05/28 08:322753144 沽空 股價
香港政府發言人發表聲明，就美國全國商會發出有關國家安全立法的聲明，誠如美國全國商會指出，「一國兩制」賦予香港的特殊地位，一直行之有效，而眾多在香港成立的海外企業亦因此受惠。發言人希望美國商會促請華府消減對人大審議《決定》的攻擊，指現時有超過8.5萬名美國公民在港定居和工作。在教育、藝術文化等不同領域，均有深厚而廣闊的人際連繫。繼續發展和深化這些連繫，對美國和香港雙方均有利，並指美國若單方面改變對港政策，將會損害雙方關係及美國自身利益。

發言人表示，「一國兩制」是香港最大的優勢，將來亦會如是。有關建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度的立法程序分兩步進行，在獲通過後，全國人大常務委員會將根據《決定》及相關說明清楚訂明的目的和基本原則，制定相關法律。

港政發言人指，因此現階段揣測相關法律的內容，或散播謠言、引發恐慌，根本毫無助益。有關法律旨在維護國家安全，而對世界上任何國家來說，國家安全立法都屬於國家立法權力，指絕大部分守法的香港人，包括海外投資者，無需為此擔心，香港市民和國際投資者享有的各種自由和權利絲毫無損。

有關的國家安全法不會損害「一國兩制」原則或蠶食香港作為一個國際都會賴以成功的制度，包括法治、司法獨立、廉潔的公務員隊伍、表達意見的自由、新聞自由、資訊自由流通、資金自由進出、貿易自由開放和行動自由。發言人指出除了固有的基本優勢外，企業亦被香港便利營商的政策、低稅率、世界級的基礎設施、自由港地位、優越的地理位置、受過優質教育的勞動人口及市場潛力所吸引。

發言人指出，學術自由受《基本法》保障，亦是香港的核心價值。香港樂意與美國和世界各地的院校進行互惠互利的協作。(wl/t)

有聲既，笑到我仆街

講閪咩直接叫黑警狗搵畜龍攻入美領啦

笑撚死

講緊新聞source

唉，我都係唔想求鳩其9up一句就推撚到十幾頁姐

Source 呀 ！

咁遲先去解釋 一d誠意都無

攞本基本法出黎啦 美國一定好驚

好驚咁喎

邱騰華話特殊待遇係基本法比的。關美國蛋治

政府唔係鐘意半夜出聲明架咩
做咩而家縮沙

支持香港政府帶隊防暴去傾
傾唔掂數就拉晒班反中亂港既洋鬼子

汁？

請美國尊重基本法

Noted with thanks

咁都有17頁

汁呢

叫邱騰華同一隊飛虎隊入去傾啊嗎

港共：希望美國商會促請華府不要制裁

應該叫陸頌雄上去同佢聽

係咪真ga？

自己比自己特殊待遇

又話基本法係世界法律嚟嘅
拿拿聲用顛覆中國（地球）政權贏決美國鷹犬領事啦掛個頭係金紫荊廣場示支國天威

快啲打鳩個領事再禁錮佢啦
咁先可以再嚟多次八國聯軍

緊急安排約見
講到召見咁

我好想知佢點解釋? 又係果句內政?

喂，你做咩干預我內政呀

以往777自己都成日講會同各國領事盡力解釋港共推出嘅政策，解釋左咩只有佢地自己知

出防暴去拉七哂佢地，護旗手準備出發，冲呀！

縮沙？

所以美國違反基本法， 予以強烈譴責

派兩隊速龍包圍美領啦美國白皮曱甴！

Fake news?

美領有美軍喎

士可忍孰不可忍?!
怯就輸一世!!!!!!!!!
習大大!!!同美帝打過啦!!!!!!!!!用解放脾剷平美國!!!!!!!!

等睇政府澄清話冇約見美國領事解釋

叫光頭蛇帶隊拉美國領事啦

係咪去篤灰

source啊喺度鳩噏

人地別國內政，關你地港共L事呀🤣

支持香港政府向美帝宣戰

自我膨脹到咁既地步真係神仙都幫佢唔到

咪戇鳩啦

香港只係美國隻棋

用黎對付中國

商會邊有牙力影響國策

有source未呀，上到熱門好勁呀

都唔知source咩撚野
出大單野緊急約見係好常見

定想吹風問source實際捉鬼?

拉
無source =打飛機

瀨晒屎

係我林鄭召你美國大使黎見我呀

俾晒機會你支那解釋啦
你自己係都要屎忽痕做埋啲咁嘅閪屎嘢之嘛
你屎忽痕咪幫你搽啲辣椒醬乸下佢囉
It's all for your own good

忠誠勇毅喎
飛虎隊喎
要做戰狼外交 必須震攝美國
全部告暴動

請開始用不推文回覆

不如約見侵當面解釋, 人地啋你生芒果. on99 港共.

白紙黑字係基本法寫明
希望美方遵守基本法

準備簽證走佬

使乜解釋

奇怪,有空白acc屌9樓主
既然五毛郁9樓主, 我就覺得樓主講野堅

你估佢地真係入去解釋？佢地係入去deal緊轉做污點證人，叫美國唔好制裁佢地，但係就同北京同對外講解釋

無source
拉啦

有人驚了

內部source，不便公開，自己決定是否相信

外國勢力喎

你應該一早咁講

咪撚縮呀 屌你老母

原來老襯底嚟

之前明明大大聲 唔怕！

驚到呢

唔係唔會影響嘅咩，人哋講咗咁耐你而家先走去見人

777隊人入面有唔小表裡比興者，佢基本上而家係敵友都分唔到。

領事有份促成架喎

入人地領事館，指住領事個頭大大力屌

美國領事（拎部電話出黎）：You can tweet Secretary Pompeo. Or Trump. You dumb fuck.

起完底真係好難信

咁我夠可以出post話美國商會要求美國唔好制裁

內部source 幾乎一定發生

港共真係好撚戇鳩，做得出，預咗有今日啦
以為無後果？

信唔信都唔關我事架啦
緊係炒大佢 炒到人心惶惶

去到呢個位已經唔關你港共條二打六事

如果國安法立左 , 港共係咪應該要拉啊, 涉嫌勾結外國勢力

連登仔：岩聽既野就會信

唔係縮呀
正垃圾

人哋係國務卿直接出聲喎
你港共乜嘢新鮮蘿蔔皮呀

信暴巴

有機會拎住港共啲黑材料換政治庇護

外交係中國管，港共有得say咩

督灰自保？

又話唔驚既？

強烈譴責

帽事嘅，相信習大大

人地自己停優待香港政策關你𨶙事
申請疪護另計

如果單野真，我覺得就唔係入去解釋咁簡單

領事：you shouldn’t have fucked with the big boys, mate

美領識玩既就咪撚見

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

又見洋人

串d可以唔接見
因為武肺只接見美國國民

係咪777想申請政府疪護呀

立即拉隊去美國大使館抗議 要求美國洋鬼子滾出中國的地方

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咩呀獨立關稅係基本法賜矛
政府邊洗約見美領
樓主fake news 拉

予以強烈譴責

到美領講 你地未正確理解基本法

美領: 我冇話事權喎，想要解釋揾Pompeo同Trump啦

分裂國家行為應予以強烈譴責。

唔係由大波文帶埋班友衝入去嗎？

可能靜靜雞同領事講
我想要美國綠卡啊

點解冇source既野都咁多人推 有source之前不推文都唔識？

食飯笑出聲 信暴巴

勾結外國勢力，今次仲唔斷正🤣

唔好跟車太貼

當中國狗子好好的 跑去當外國哈巴狗

就算取消左，對香港都無影響架啦

個權係基本法而來，而非從美國而來

又係邱騰華咁講既

（定係林鄭要投美，向美國跪低爆中共大鑊？）

干預內政

咁做係國恥!!

緊急爆內部機密換美國唔制裁佢?

林鄭肯定有料爆督中共灰

派3萬反攻美國

約見佢嚟鬧？

美國大sir 做嘢唔使你教

都冇影響 有咩好傾

仲以為港共會有所準備，唔會驚。點知淆晒底

可能叫美國政府熟讀基本法同人大決議內容

關你撚事咩 解都係西環解啦

去美國領事館示威啦..而家講數係示弱喎

已自行腦補

真係好撚柒

勾結外國勢力 使咩解釋呀

咁驚做咩，獨立關稅地位唔係話基本法俾架咩

冇澄清即係

都唔影響你港共㗎啦
驚閪咩,叫邱局長去當面屌柒領事啦

美國佬出左聲過左接近半日，特府好似完全無一個官出黎回應過

支共之前唔係話會反制美國咩咁快就變做隻狗去講數

仲諗住昆人當人傻仔？全世界都醒晒啦

又話叫外國勢力唔好說三道四 依家解咩釋？

驅逐出境la

你話得事咩

係見都廣東省省長去見，幾時到林鄭

咁廣洲總領事負責華南嘅事嘛

局長話唔怕，俾d骨氣

人哋針緊制裁名單
而家出嚟吠就真係見光死

同埋而家香港政府話到事咩

咁既post都引到一堆人打飛機

唔比美國新聞從業員入境個陣你又唔傾

又話唔可以處理外交？

外國勢力

政府做咩要解釋？美國是你爹？

制裁香港? 林鄭咁撚打得, 制裁美國吧
香港禁止一切美國貨進口
到時超市可能有30%貨消失
禁止美國電影上畫

5毛最鍾愛講

好嬲好嬲

on9
有咩用

未傾好
等緊阿爺指示

勾結外國勢力！！